世界真係末日喇，耶穌已經再臨，仲有三個添

一：處女朱茵產下嬰兒
二：處女謝安琪產下嬰兒
三：處女鍾嘉欣產下嬰兒

三個都係聖靈感孕，邊個先係真正的耶穌

處女樓主老母產下樓主

正解
樓主=耶穌

笑撚死

加比爾捷西斯係第四個

有神快拜

假處女 / 被人外射懷孕當處女 / 外射未未破當自己係處女

真處女應該係男人JJ都未見過，未接觸過JJ，未見過未接觸過精液，先係真處女